[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/191543758", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/191234416", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499504/answer/189078204", "content": "\n\u5bf9\u793e\u4f1a\u5145\u6ee1\u6028\u6c14\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61786505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61786505/answer/191683324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95f5\u884c\u65b0\u624b\u5988\u5988\u88ab\u4e08\u592b\u6570\u843d\uff0c\u60c5\u7eea\u5931\u63a7\uff0c\u5e265\u4e2a\u6708\u5973\u513f\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796653/answer/191489338", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u53d7\u740677\u4f4d\u96c6\u4f53\u8d77\u8bc9\u534e\u4e3aMate9\u95ea\u5b58\u6d89\u5acc\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52237122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52237122/answer/191751196", "content": "\n\u65e0\u4eba\u673a\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60379572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60379572/answer/191413103", "content": "\n\u522b\u4eba\u5bf9\u4f60\u8bf4\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u8d5e\u7f8e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61786505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61786505/answer/191679552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95f5\u884c\u65b0\u624b\u5988\u5988\u88ab\u4e08\u592b\u6570\u843d\uff0c\u60c5\u7eea\u5931\u63a7\uff0c\u5e265\u4e2a\u6708\u5973\u513f\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/191794537", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/190845090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/191418907", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381470/answer/191637630", "content": "\n\u4f53\u8d28\u6781\u5dee\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u4ece\u5934\u5f00\u59cb\u6062\u590d\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/191329170", "content": "\n\u6709\u8ba9\u4f60\u7edd\u5bf9\u731c\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/190692154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61391398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61391398/answer/191590756", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u4e2d\u56fd\u5df2\u7ecf\u5d1b\u8d77\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/190998799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61748460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61748460/answer/191482416", "content": "\n\u5165\u620f\u592a\u6df1\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61742139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61742139/answer/191786314", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5f97\u77e5\u5973\u53cb\u4e0e\u9ed1\u4eba\u4ea4\u5f80\u8fc7\u4f1a\u611f\u5230\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff1f\u8fd9\u6d89\u53ca\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/191680466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499504/answer/191759313", "content": "\n\u5bf9\u793e\u4f1a\u5145\u6ee1\u6028\u6c14\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/189914791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48002856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48002856/answer/191640257", "content": "\n\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61765841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61765841/answer/191152254", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5b89\u4ff1\u4e50\u90e8\u8d77\u8bc9\u7f51\u53cb\u6c5f\u82cf\u8db3\u7403\u62a5\u7684\u4fae\u8fb1\u4f0a\u5c14\u9a6c\u5179\u7684\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/191512385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49548191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49548191/answer/190272154", "content": "\n\u5218\u56fd\u6881\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54978805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54978805/answer/190998923", "content": "\n055 \u578b 1.3 \u4e07\u5428\u6392\u6c34\u91cf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u9a71\u9010\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40990569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40990569/answer/190881062", "content": "\n\u628a\u6559\u5ba4\u7684234g\u7f51\u7edc\u5c4f\u853d\u6765\u675c\u7edd\u5b66\u751f\u4eec\u73a9\u624b\u673a\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61842928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61842928/answer/191758439", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5916\u4ea4\u90e8\u53d1\u8a00\u4eba\u9646\u6177\uff1a\u300a\u4e2d\u82f1\u8054\u5408\u58f0\u660e\u300b\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u6587\u4ef6\uff0c\u4e0d\u518d\u5177\u6709\u4efb\u4f55\u73b0\u5b9e\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/191855151", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/191157027", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34447749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34447749/answer/189018832", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u9648\u4e00\u53d1\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41788487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41788487/answer/191089345", "content": "\n\u5982\u4f55\u5de7\u5999\u800c\u4f18\u96c5\u5730\u64a9\u4e00\u4e2a\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/47951706", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/191663513", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61815151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61815151/answer/191665395", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u653f\u5e9c14\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u5bf9\u53f0\u519b\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/191414983", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/191538605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61828652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61828652/answer/191487297", "content": "\n\u5230\u5904\u662f\u7ea6X\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u771f\u5fc3\u4ea4\u670b\u53cb\uff0c\u627e\u77e5\u5df1\u7684App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61742139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61742139/answer/191816365", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5f97\u77e5\u5973\u53cb\u4e0e\u9ed1\u4eba\u4ea4\u5f80\u8fc7\u4f1a\u611f\u5230\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff1f\u8fd9\u6d89\u53ca\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/191749590", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61828066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61828066/answer/191502599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85MollyChang\u79f0\u81ea\u5df1\u5317\u6797\u5927\u4e09\u5728\u8bfb\uff0c\u5b8c\u5168\u9760\u81ea\u5df1\u6323\u94b1\u6ee1\u8db3\u81ea\u5df1\u4e00\u5e74300\u5929\u65c5\u6e38\uff0c\u6210\u7ee9\u73ed\u7ea7\u524d\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/180943826", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u300c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61786505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61786505/answer/191863427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95f5\u884c\u65b0\u624b\u5988\u5988\u88ab\u4e08\u592b\u6570\u843d\uff0c\u60c5\u7eea\u5931\u63a7\uff0c\u5e265\u4e2a\u6708\u5973\u513f\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40973005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40973005/answer/112338154", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u89c2\u4f17\u5bfc\u6f14\u90fd\u7231\u201c\u5904\u5973\u8138\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/191657166", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61391398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61391398/answer/191495297", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u4e2d\u56fd\u5df2\u7ecf\u5d1b\u8d77\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61728348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61728348/answer/191393360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u592a\u5411\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f \u8b66\u65b9\uff1a\u5bf9\u5176\u4e0d\u4e88\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/190892394", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61589334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61589334/answer/190262111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u5927\u8bdd\u897f\u6e38\u90a3\u6837\u540e\u77e5\u540e\u89c9\u7684\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53577104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53577104/answer/191690228", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5c45\u6c11\u4eba\u5747\u50a8\u84c4\u6c34\u5e73\u9ad8\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5c45\u6c11\u6c34\u5e73\uff0c\u4ec5\u4ec5\u662f\u56e0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6bd4\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6210\u672c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/190941916", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u300c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51493252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51493252/answer/191594160", "content": "\n\u4fdd\u5c14\u00b7\u67ef\u5bdf\u91d1\u548c\u6bd4\u5c14\u00b7\u76d6\u8328\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u9002\u5408\u4f5c\u5f53\u4ee3\u9752\u5e74\u7684\u699c\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/191143439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/191585576", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u300c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24853026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24853026/answer/191406404", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u89c1\u5374\u5b9e\u7528\u7684\u89e3\u79ef\u5206\u7684\u7ecf\u9a8c\u6280\u5de7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616301/answer/190484339", "content": "\n\u590d\u5174\u53f7\u4e0e\u548c\u8c10\u53f7\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/191626810", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55624810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55624810/answer/191604953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5929\u4e0b\u957f\u5b89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149046570", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23861526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23861526/answer/191552936", "content": "\n\u82f9\u679c\u8033\u673a\u7684\u7ebf\u63a7\u662f\u4ec0\u4e48\u7ed3\u6784\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u5353\u7684\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff1f\u8bf7\u95ee\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u89e3\u51b3\u5417\uff08\u6bd4\u5982\u8f6f\u4ef6\u4e4b\u7c7b\u7684\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61765841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61765841/answer/190861170", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5b89\u4ff1\u4e50\u90e8\u8d77\u8bc9\u7f51\u53cb\u6c5f\u82cf\u8db3\u7403\u62a5\u7684\u4fae\u8fb1\u4f0a\u5c14\u9a6c\u5179\u7684\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19902980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19902980/answer/191755894", "content": "\n\uff082011\u5e74\u672b\uff09\u5fae\u8f6f\u4f1a\u8bd5\u56fe\u633d\u6551 IE \u5417\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/191237366", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/191127112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/117933254", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51429662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51429662/answer/191184787", "content": "\n\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189412430", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/190694753", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61481727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61481727/answer/191530371", "content": "\n\u592a\u76d1\u662f\u5207\u9634\u830e\uff0c\u8fd8\u662f\u5207\u777e\u4e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/191494459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/190811144", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61731705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61731705/answer/190649727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5e7f\u4e1c12\u5c81\u5973\u5b69\u9ad8\u8003620\u5206 \u5c0f\u5b66\u53ea\u8bfb\u4e861\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796653/answer/191674543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u53d7\u740677\u4f4d\u96c6\u4f53\u8d77\u8bc9\u534e\u4e3aMate9\u95ea\u5b58\u6d89\u5acc\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51242137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51242137/answer/191527830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u975e\u6d32\u9996\u6761\u4e2d\u56fd\u6807\u51c6\u7684\u8de8\u56fd\u94c1\u8def\u901a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61644516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61644516/answer/190298975", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u548c\u540d\u6821\u5b66\u751f\u7684\u5dee\u8ddd\u8d8a\u6765\u8d8a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61731705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61731705/answer/191577241", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5e7f\u4e1c12\u5c81\u5973\u5b69\u9ad8\u8003620\u5206 \u5c0f\u5b66\u53ea\u8bfb\u4e861\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61794337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61794337/answer/191178061", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u660e\u660e\u62ff\u4e86\u5f71\u5e1d\u5f71\u540e\uff0c\u5374\u59cb\u7ec8\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u5496\u4f4d\u4e0d\u662f\u5f88\u9ad8\uff0c\u751a\u81f3\u5904\u4e8e\u4e00\u79cd\u5f88\u5c34\u5c2c\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61827058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61827058/answer/191473366", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5047\u671f\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u8bcd\u6c47\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33527279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33527279/answer/56808973", "content": "\n\u600e\u6837\u53cd\u9a73\u300c\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5b66\u4e60\uff1f\u8981\u5b66\u5386\uff1f\u300d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61840015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61840015/answer/191712009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u90e8\u57282017\u5e746\u670830\u65e5\u8868\u793a\u201c\u300a\u4e2d\u82f1\u8054\u5408\u58f0\u660e\u300b\u662f\u5386\u53f2\u6587\u4ef6\uff0c\u5df2\u4e0d\u5177\u73b0\u5b9e\u610f\u4e49\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33046488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33046488/answer/56460624", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4e00\u8bf4\u51fa\u53e3\u5c31\u77e5\u9053\u662f\u81f4\u6b7b flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58502183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58502183/answer/191684145", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u6574\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u5c3a\u5ea6\u6765\u8bb2\uff0c\u4eba\u7c7b\u8ffd\u6c42\u4eba\u751f\u7684\u610f\u4e49\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5230\u4e86\u53ef\u7b11\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61765841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61765841/answer/191314381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5b89\u4ff1\u4e50\u90e8\u8d77\u8bc9\u7f51\u53cb\u6c5f\u82cf\u8db3\u7403\u62a5\u7684\u4fae\u8fb1\u4f0a\u5c14\u9a6c\u5179\u7684\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796653/answer/191476912", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u53d7\u740677\u4f4d\u96c6\u4f53\u8d77\u8bc9\u534e\u4e3aMate9\u95ea\u5b58\u6d89\u5acc\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22681142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22681142/answer/191815822", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d28\u91cf\u7528\u6237\u79bb\u5f00\u4e86\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21180320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21180320/answer/191243064", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e92\u8054\u7f51\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u8272\u4ea7\u4e1a\u94fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21989867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21989867/answer/186894828", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u8001\u7684\u534e\u590f\u6587\u660e\u5728\u8fd1\u73b0\u4ee3\u4f1a\u843d\u540e\u4e8e\u6b27\u6d32\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61742934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61742934/answer/191535498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89 2017 \u5e74 6 \u6708 28 \u65e5\u9650\u552e\u3001\u9650\u8d2d\u5347\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/191243983", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/190956829", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/69791634", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22679926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22679926/answer/191335784", "content": "\n\u660e\u671d\u7687\u5e1d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u8881\u5d07\u7115?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/190834299", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36435092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36435092/answer/191665288", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u840c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26422332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26422332/answer/191648681", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u5973\u751f\u4eec\u4e3a\u4f55\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5176\u5b9e\u7d20\u989c\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708743/answer/190628363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e38\u5ba2\u8bd5\u6234 30 \u4e07\u7389\u956f\u4e0d\u614e\u6454\u788e\u300d\u53ca\u540e\u7eed\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499504/answer/191445050", "content": "\n\u5bf9\u793e\u4f1a\u5145\u6ee1\u6028\u6c14\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61667992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61667992/answer/191416520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u8fb9\u9632\u90e8\u961f2017\u5e746\u6708\u5728\u4e2d\u4e0d(\u4e39)\u6bb5\u6d1e\u6717\u5730\u533a\u8d8a\u754c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/191366199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/190826744", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}]